（有圖）最近減緊肥增肌 想各位入黎睇圖比下意見

岩岩做完十下掌上壓影的 手臂粗左好多

應該打得贏館長

又loop

無人推得郁我 自己諗

跑多10000米效果更佳

搞事？

就咁睇手臂14串

玩玩未？

15 啦做完掌上壓

唔好意思 借一借
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

幾年前見過你,估唔到過咗咁耐,樓豬都仲係毫無長進